英國自由民主黨發起聯署呼籲開放BNO申請及擁有居留權

The UK has a moral and legal duty to the people of Hong Kong.

The Chinese government have reneged on the promises made to protect and enhance their rights and freedoms. It is time the Conservative government reopens the British National Overseas (BNO) Passport scheme and extend it to give the people of Hong Kong the right to live in the UK.

冇成本 點解唔簽

連登錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。叫人放棄英國戰線d兒登仔同叫人區議會投白票d熱狗無分別。

我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。
爭取BNO平權救手足可以順手將英國拉向我地呢邊，何樂而不為。

推

Push

Pushp

推出

簽唔到，佢卡左係sign the petition 果頁

要求英國宣布中國違反中英聯合聲明並收回香港

連登好多5毛、香港獨立黨嘅撚人帶風向

利申:已簽

發撚緊夢

推！

推多下

直接比BNO 永久居留啦

推呀

只需要俾有過bno既人可以申請返
本身無既keep住無

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

英國有權唔用
用民意大返佢轉頭都不失為一個好嘅新方向